運動科學升學

想問有冇巴絲讀緊運動科學或做緊相關既野，因為今年會讀完high dip,不嬲對運動科學好有興趣同想係依行發展 但基於本人成績一般應該升唔到兩大既運動科學 想問有冇巴絲讀緊可以比下意見 美國係咪最好 上網睇uconn 同penn state 好似最好 澳洲就Queensland 英國就edinburgh

成績唔係咁好出去讀啲英文睇到你想死 真心

呢行有啲咩出路?

最想就係可以係d 球隊到做分析類型既工作 點樣可以令佢地運動表現提升

但係成績一般係香港冇得選擇同埋香港都好似仲未咁普及

成績差咪入教大 又廢又好高騖遠

問心香港球員除咗東方之外一個月幾錢人工？
香港運動邊有咁專業 最多咪最top嗰幾隊請運動分析員 你仲要係讀唔到兩大個批 點樣同人爭
Btw 有興趣便好了

如果真係有心做呢行想發展好啲你真係要考慮移民

兩大係邊兩大

我諗緊如果係外國讀 希望可以搵埋工移民香港運動真係除左最top 果幾隊請依d 外都冇乜機會

有報到但屋企有小小能力可以送我出去 想去外國見識下

gpa如何？

澳洲移民最易，英國而家幾乎鎖國咁滯

sem 3 cgpa 3.1

都係巴打都係外國讀緊?

我本身係英國人，所以英國d政策我幾清楚
澳洲出名成日唔夠人用所以d移民政策好鬆

UNDERGRAD讀SPORT
同屆得返兩個人仲係體育界發展
兩個都曾經係香港代表
而且係亞洲賽/ 世界賽拎過獎

其中一個係做NSA果D垃圾位
做左5年都仲係13~14K/MONTH

好有興趣學呢一類 但係英文要求高